其實Engine點解會收咁低分

又有專業資格
讀嘅嘢又好玩
又搵到食
又可以移民

真係諗唔到有咩理由可以收咁低分 照道理應該至少同會計同分

其實education點解會收咁低分
其實it點解會收咁低分
其實nursing點解會收咁低分

需要大量?

因為讀得Engine 都係狗

咁mbbs 應該仲低分
咁樣講唔通

睇下幾多咪同精唔精神
3.5 以上先好買

因為唔想咁多人爭飯碗呀DLLM

水啲唔岩讀嘅人入去讀，等佢repeat or quit u 賺錢?

做過就知
工時長
人工低
環境差
帶老母返工

mbbs冇得放低標準

讀嘅嘢好玩

認真答 係難讀 所以先冇人讀

分數唔代表d咩工程系人工屌打bbq啦

中學都冇人對數學有興趣

m12都冇人讀

又點會對工程有興趣

同埋冇女多毒撚比人笑者

起薪普普通通都2萬啦好過好多系

先決條件要讀過m12

你睇中學都冇人讀m12又點會收到人

邊有人會自殺

想班ive仔好過d

啲毒撚個身成陣酸臭味 貼錢畀我都唔會入去讀

呢個真地盤d人搵4-5萬

不過真係好臭

辛苦錢 又食煙牙又臭

成班肺癌臭撚雞蟲

後生好好多 好多手足都係工程
老果d受惠以前冇咁嚴拎晒牌

日曬雨淋做下就明
2皮都好多頂唔到幾個月

夏天上樓面企半日

得香港先咁on99收咁低分

咁你讀咗未？

外國=神科
香港=水泡